<content>
		Comandos no Roleplay!

	Existem muitos comandos no servidor, mas aqui estão alguns que ajudarão na sua interpretação!

	/me - um dos comandos mais usados no servidor. A /me é usado para descrever que tipo de personagem de ação está executando. Alguns exemplos seriam ...

	/me estende a mão atrás de suas costas, enfiando a mão no bolso de trás e encontra suas chaves.
	/me alcança sua cintura, puxando suas calças largas.
	Eu lentamente alcança seu joelho, coçando-o com força.

	É sempre bom usar a descrição em seus comandos /me!
	Um compreensível /me é um bom /me!

	Também pode ser usado para se descrever na terceira pessoa, como mencionado acima, e adicionar 's após o seu nome. Use sua imaginação!

	EX.

	/me também é usado para se descrever em terceira pessoa
	/me está vestindo uma camisa azul com listras brancas, calças cinza e tênis Nike.

	/do - O terceiro comando mais usado no servidor. A / do é usado para descrever coisas do ambiente. Alguns exemplos seriam ... É sempre bom usar adjetivos e detalhes em seu / do e eles podem melhorar muito o RP.

	EX.
	/do vento passa roçando no cabelo de Denzel, soprando os cachos cacheados no ar.
	Depois de atirar em alguém, você pode fazer o seguinte.

	/do sangue jorra em todas as direções quando a bala atinge o peito de John, parte dela atinge o rosto de Denzel.

	/b - Bate-papo local fora do personagem. Não é um comando que deve ser usado com freqüência. Você pode usá-lo para fazer perguntas sobre a interpretação de alguém. Não é um comando para as pessoas reclamarem.

	/report - Se você vir alguém quebrando as regras ou tiver alguma dúvida sobre o servidor, você pode sempre / Reportar à administração. Coloque um relatório bem explicado nele e os Administradores entrarão em contato com você em breve.

	/pm - Mensagens privadas para outras peças são uma boa maneira de se comunicar em línguas estrangeiras ou sobre assuntos gerais. Cuidado, porém, os administradores estão sempre observando, então não quebre as regras!	
</content>