<content>
Alguns termos básicos em Roleplay!

Encenação? O que é isso?!

O Roleplay é uma vida um tanto virutal, onde você pode criar um personagem e agir como faria na vida real. Você deve interpretar o mais realista possível. Você pode ser qualquer coisa, desde um pobre gangbanger viciado em heroína até um mafioso implacável, um policial, um juiz, um motorista de táxi e muito mais! A lista é interminável e se você pode pensar se isso, você pode fazê-lo. É a sua escolha! Deixe sua imaginação correr solta ao criar um personagem. Este servidor MTA em particular é um servidor RPG de alto padrão. Você dá ao seu personagem uma personalidade própria que VOCÊ cria e você pode fazer dele ou dela suas próprias características especiais!

Se você é novo na vida de RP em geral, você pode ler alguns guias no fórum, bem como pedir aos jogadores e até administradores para ajudar com a interpretação. A maioria dos administradores e gamemasters ficam felizes em ajudar novos jogadores !!

Metagaming? O que é aquilo?!

Bem, metagaming é quando você usa o conhecimento do personagem e decide usá-lo no personagem. Alguns exemplos de Metagaming seriam se um jogador mandasse uma mensagem privada para você com sua localização e você realmente fosse até ele, agindo no IC do metagame. Outro exemplo de metagaming seria se você souber de informações como um esconderijo de uma arma sobre um personagem e então decidir interpretar como se outro de seus personagens soubesse onde está o esconderijo de uma arma. Outro exemplo comum é ler o crachá de um jogador acima de sua cabeça e dizê-lo em caráter. Você deve descobrir os nomes em situações de personagens. Se você quebrar essa regra, poderá enfrentar uma longa pena de prisão e / ou ser banido!

Powergaming? Eu não sei o que isso significa!

Powergaming é um termo usado para descrever a ação de um personagem que não é realista, bem como não dá aos jogadores tempo para interpretar uma situação. Você deve dar tempo para que os jogadores escrevam um / me ao interpretar contra eles. O / me também deve ser razoável. Você DEVE ter um motivo por trás do / me. Você não pode simplesmente enviar spam / me esquivar do golpe, pois é um jogo poderoso e seu personagem não é super rápido. Você só pode fazer com que as ações de seus personagens reflitam sobre a vida real. Uma pessoa na vida real não pode se livrar das algemas de mão, a menos que seja um fisiculturista extremo com força quase super-humana, então a maioria dos personagens no servidor não seria capaz de se livrar delas. É um jogo poderoso se você fizer isso. Uma pessoa na vida real não pode voar também. Você não pode fazer um / me dizer "/ me voa para longe". É powergaming e se você realmente voar ... Bem, você será punido mais severamente do que apenas a ofensa de powergaming. Se você for pego em um powergaming, o administrador normalmente avisará, mas você também pode ser preso ou advertido e, às vezes, banido.

Revenge Killing? O que não fazer quando morto ..

Morte por vingança é quando você é morto por outro jogador e decide que irá atrás do jogador que o matou. Quando você é morto, você não pode voltar à situação e atacar o jogador. Além disso, se você for hospitalizado, deve interpretar a perda de memória e não se lembraria de quem o atacou ou o que aconteceu. Dieng assim é um PK (matança de jogador) e você deve fazer RP como tal. Se você for pego quebrando essa regra, pode ser preso, avisado e até banido!

Senso comum...

Use o bom senso em todos os momentos, esta regra deve ser acompanhada por tudo o que você faz no servidor.

Por exemplo, se você tiver um problema com um homem se recusando a pagar US $ 10.000, sua primeira ação provavelmente deve ser um aviso, seguido de uma surra, depois uma surra severa e só então você deve considerar matá-los. O bom senso influencia isso porque você não quer matar alguém por causa da polícia e outras repercussões, como você não ser capaz de recuperar seu dinheiro em primeiro lugar. Seja realista sobre sua dramatização usando o bom senso. Se você acabar interpretando um personagem sem bom senso, isso pode levar a um chute, advertência e até mesmo a um banimento temporário!

Character Kill (ing) e Player Kill (ing), o que são?

Matar personagens é a forma mais incomum pela qual alguém é morto no jogo e é usado apenas em situações em que é necessário. Quando você é morto por um CK, é permanente e a única maneira de obter suas coisas de volta é por meio de uma transferência de estatísticas. Você pode obter uma transferência de estatísticas comprando-as com GCs. Quando você é morto em um PK, é como se você tivesse ferimentos graves e perda de memória. Você desmaia e um paramédico RPly o leva ao hospital. Depois disso, RP seus ferimentos de acordo. Você precisa de um bom motivo para um PK e a pessoa que o recebe não só perde sua memória com o assassinato, mas com todos os eventos que o levaram a isso.

Se você deseja fazer CK em alguém, você deve enviar uma mensagem nos fóruns para um administrador líder, um administrador principal ou o proprietário do servidor explicando porque você deseja matar alguém permanentemente. Você deve incluir prova e ter um motivo legitamit.
</content>